到底點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

關唔關Alan alex事？